有無人想同鳩屎支那妹做愛？

一邊屌一邊鳩屎

細嘅OK嘅 我諗

無事無事

唔引渡又點，香港唔犯法

無話係香港做

有邊個文明國家唔犯法